\section{Kruskal}
Algoritmo para encontrar el bosque de cobertura de costo mínimo.

\bigskip
\textbf{INPUT:} Grafo $G$.

\textbf{OUTPUT:} $A\subseteq E$ un conjunto de aristas que forman el árbol de cobertura.
\bigskip

Kruskal($G$)
\begin{algorithmic}[1]
\State $A\gets \emptyset$
\ForAll{$v\in V$}
	\State $makeset(v)$
\EndFor
\State $sort(E)$ \Comment en orden de menor costo
\ForAll{$(u,v)\in E$}
	\If{$findset(u)\neq findset(v)$}
		\State $A\gets A \cup \{(u,v)\}$
		\State $union(u,v)$
	\EndIf	
\EndFor
\State \Return $A$
\end{algorithmic}
